(開台中)(粵/普/Eng)吹吹水,打打機(Star Wars Battlefront II)

大家好我係軍神ronny 今次係大家帶黎"Star Wars Battlefront II" 每次開台會自推post一次

facebook(軍神綜合娛樂台,上載直播資訊or遊戲之外影片):

Youtube(重播區):

歡迎大家Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹吹水^^

over 5W view

狩獵笛單挑滅燼